平心而論，其實政府點會答應5大訴求？

政府死都唔答應
都吹佢唔脹架wo

勝率似0% 會答應

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

攬炒

睇下邊個死先囉

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

平心而論，其實香港人點會放過港共同警甴

攬埋啲收成期嘅人一齊死

贏唔到唔緊要，咪攬炒囉，睇下邊個傷D

初初連撤回都話唔會添,但依家都撤左,
只要唔放棄,就可以成功

on9

出完老解又打poly,再搵人執磚,跟手四圍掛橫額.想點?分散注意唔好屌中共?

唔係政府俾唔俾
係我地需唔需要
香港人避得呢代下一代都避唔到
類似呢代屌泛民30年一事無成咁
攬炒好過溫水煮蛙

根本和你塞先有用
交通唔塞
個個返晒工
冇藉口唔返
岀去支援啦

睇下上星期
正苦驚到

工聯會？

Burn with us

拉
失敗撚灰心撚

勝率低又點
我後生
睇你地死哂先定我地成哂先
來囉

唔比都無乜所謂
魚蛋論啫
我要你都冇兩粒魚蛋 唔洗你比返我了

對於共產黨嚟講畀你雙普選等於係香港獨立咁濟，所以呢單嘢一係獨立一係攬炒

我地只係咁唔好彩遇到個極權政府

唔答應5大訴求咪攬炒/魚蛋論lol
一齊一國一制啦
等你班支那畜無得再利用香港

成日話攬炒 根本無人有攬炒決心

老實，如果中央真係用23條換普選，我地要考慮接受
芬蘭化好過徹底玩完

佢唔答應 就要有返相應後果
就好似政府日日譴責示威者
你覺得佢自己真係認為譴責完第二日大家就唔搞事?

真
你壓舊彈弓 會期望佢唔反彈?
一切都係自然反應
錯既只有當權者

點解連登仲可以出呢啲post?
港共決定到咩仲個局勢？推左上美國議案唔關佢地事啦一早

你叫中共睇下點同美國deal仲好啦

唔止要講救人，仲要講點救

老鼠成放咗風
部分親中派開價
2, 3, 4項都有可能達成
只有第5項唔得

第5項唔得冇用

我同意
23條係寫咗要立
普選後如果中共要求立23條嘅話可以deal
泛民都係咁睇嘅

理論上，唔答應嘅成本高過答應，
就會答應

介紹你睇本書，Law of attraction

其實林鄭講咗19幾次唔會放被捕人士

所以結論係要攬炒

七月講到而家

所以咪行緊做緊lo

拉

其實點會徹回呀

收成期嘅人現在整體上仍然絲毫無損

平心而論
唔洗港人迫佢答應，係靠美國迫死中共，迫中共放低香港

你睇野要睇闊d ok?

係要攬炒，大家ready 好未？

攬抄囉

睇下邊個死先?

政府就算幾勁，無人民支持都係無用

Ready 好
準備失業去掃街或者耕田
我認真

香港冇田耕

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

政府答應，大陸都唔會答應

你睇野睇闊啲
放低香港，國內又照跟，點維穩？